警犬咁好打!!!

以為自己好威呀?有種同美軍打，我唔係針對大家， 只係想講在座咁多位都係垃圾,警犬蝦細路就叻，打美軍?不了怕怕

推

推到等啲警犬同我辯論